有冇絲打覺得凍？？？？？？？？？？？？？？？？

可以伸手放落我胳肋底度取暖 伸頭都得

我

咁撚臭

入菊花得唔得？暖啲

走啦屌你老母